C朗意甲入唔到波後已經傻Q左

0:45 開始

佢唔係不嬲都傻咩？

好似小兒麻痺咁

屌你老味小兒麻痺啊?
一二一二隻腳呀幾時郁到隻手呀

C朗=ON鳩小朋友

留名今星期入波，待bin

鼓勵緊山區嘅小朋友姐你地唔好針對牙朗

@王騎

感謝分享

去左馬來西亞避風

即刻諗起fing毛巾

另一方面，窮撚賤種馬迷只能在鐵皮屋裹汪汪叫

高端